\begin{titlepage}
\makeatletter
\newgeometry{top=0mm, left=0mm, bottom=0mm, right=0mm}
\sffamily
\begin{tikzpicture}[remember picture, overlay]
    \draw [fill,tulight] (current page.north west) rectangle (\paperwidth,-\paperheight);
\end{tikzpicture}

\includegraphics[width=0.9\paperwidth]{images/tud_logo_rgba.png}

\begin{center}
\vspace*{5mm}
Fakultät für Informatik\\
\Chair\\
\vspace*{20mm}
\noindent
\large
{\Large \ThesisType}\\[10mm]
\textbf{\@title}\\[10mm]
\vspace*{10mm}
\@author\\
\vspace*{5mm}
\@date
\end{center}

\newpage
\restoregeometry

\begin{center}
\vspace*{10mm}

Technische Universität Dortmund \\
Fakultät für Informatik\\
\Chair~(\ChairShort)\\
\url{\ChairUrl}
% bei Kooperation mit anderen Lehrstuehlen, sonst weglassen

\vspace*{15mm}

Gutachter:\\
\FirstSupervisor \\
\SecondSupervisor \\

\vspace*{15mm}

\normalsize
In Kooperation mit:\\
Fakultätsname\\
Lehrstuhl-/Institutsbezeichnung
\end{center}
\makeatother
\end{titlepage}
